王心凌——心靈的冒險

王心凌
無得去台灣睇佢演唱會

整容個樣搞唔掂

整容整到變左蕭亞軒

全盛時期屈機到仆街
同時期無邊個靚過佢 又唱得跳得

點解好地地要去整容

好似話拍劇個陣有病 差d毁容
最鍾意既明星就係佢 我個名個mv靚到痴晒線